覺唔覺GUCCI 2018 FW其中一件衫好似紙紮公仔？

成個天橋系列：

都係會有人買

留名睇徐濠縈著

新正頭好意頭

打劫套裝

條女個頭其實幾正

條龍正d

飛鳥俠

Gucci Gang